《求救》唔知係唇瘡定係飛滋

喺嘴唇入面，搽乜嘢好？